對無誠信，無道德底線的政府，黑警仲講獨立調查委員會真係嘥尻氣！

五大訴求中嘅，過晒時啦
對無誠信，無道德底線的政府，黑警仲講獨立調查委員會真係嘥尻氣！

就算有公正法官主持調查，
邊撚個執行傳召popo證人工作呀？
你以為係司法機構執達吏呀？佢哋寄下傳票，貼下法庭公告咋！

法官咪又係要警察幫法官執行法庭命令，強制帶證人出庭

好喇，就當係真係有警察作供，你認為popo會有良知講真相咩？出賣同僚篤灰咩？ 無編號搵邊個出庭呀？
最多又係高層，指揮官出席，每日四點高層記招 無限量謊言，死雞撐飯蓋，嘥9撚氣啦

777奠係槍炮政權，死攬警察

有人話：解散警察，哦，終極攬炒，宣佈進入緊急狀態，實施全國大陸法，老解進場，返屋企摺被瞓覺

自推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論